Sony咁撚奶共 連登仔幾時罷買

Sony移除攝影大賽中香港反送中照片
人哋成隻game俾支那ban，都未做嘢，你無啦啦自我審查

索尼斥資四億美元入股bilibili
一search香港，就見到啲咁嘅嘢

Sony 宣布延遲原定6月4日的PS5發布會
譯啲唔譯啲，當人唔識英文？
即係你哋唔好誤會啊，我撐黑人唔係撐你呀

2019動漫節照用達哥、eminleo
紅底，藍底？Sony don’t give a shit

索狗：自己用開，睇唔到
改個名奶共啲

一直冇用
個fd諗住買都stop咗佢

索狗：

呢啲post邊有人推
睇唔到睇唔到

PS5又要鳩沖了

PS5 擺明美國示威

傻咖？又苦行抗爭

真 我去食藍店了

我地連登仔最鐘意睇tvb食m記唔好教條主義啦，又鬥黃

M記魚柳包好抵食

以後可以加多個玩ps了

原來冇哂ps fans既遊戲台咁冷清
不愧為遊戲界大佬

撐黃口號黎咖je，無機打點得咖

真係冇

同iPhone 一樣

口裡說不。。。。。

SONY既playstation
我就無買既
幫你地手推

次次都冇人理呢D post

兩個（新力同任記）都爭住同中蟈合作

利申: switch(為左炒冷飯game)

無人數sony幫屎為tailor made CMOS?

兩個（新力同任記）都仆住同中蟈合作

利申: switch(買switch只係為左switch果堆炒冷飯game)

佢D垃圾我已經唔買

仲叫人哋新力

挑你咪又係用緊iPhone

仲有加埋張八達通喺到打飛機

要數數到聽朝都未數完啦

Apple又奶 三星又奶 索尼又奶 咁你想用咩

Htc?

原來我同小粉紅冇乜分別

有冇反支日本大企業？

Sony，Nintendo，Bandai都親支

Panasonic，Hitachi， Mitsubishi唔知。
Sharp比親支台奸買咗，Toshiba白色家電仲比美的買埋……

傳媒上，每日，朝日，NHK都親支，得產經讀賣可靠D。

真心想知點解跟台灣改個名叫奶共
跟中國改名一路冇人講

你話Sony個名？台灣都叫新力喎，我見1970年代台灣D相都係寫新力。

唔會再買ps4驚

咪跟中國叫索尼囉

索尼罪大滔天

LG?
不過香港都唔出旗艦機, 講經咩

不了
要打機

唔再買新機新驚
反正大部分會上PC

TLOU Part 2 就叫編劇去含撚啦
唔柒玩呀

用緊3310係唔係可以屌柒你個on9呀

Xbox無事喇掛

咁我屌緊iPhone users 你nokia boi做咩起晒崗啫

microsoft帶頭奶共喎
用linux就冇死

而家開始一國一制, 可能遲啲學強國咁審查晒啲GAME, 大家無GAME玩, 洗撚罷買咩
下一代PS5定M記都要諗過先

講sony就搬其他廠出黎擋
講老任講白金講Marvelous就大大聲唔撚買唔撚玩

仲有之前講到動森文宣bam撚硬嗰班話到我個老任跪左未

罷買Sony
不過連登仔打機大過香港前途，又點會罷

睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到

咪阻我玩last of us 2同對馬島

PS5出，不了

樓主任豚

不推文

仲好記得關注迖上台喊後台9秒9遞紙巾

真 得任豚反索
我哋嗰個連登仔都買Sony鞋底架啦
奶共又有咩所謂啫

講咁耐都冇人post個張圖

打和Super

轉玩XBox啦

唔交cctv都照搭la
唔表態算d咩

用開唔計

佢係咪講緊皮卡丘係跟台灣名但個個屌舐共, Sony 間公司新力變索尼都無人屌

罷買黎緊tlou2

等我玩埋對馬島先罷玩得唔得？

咩都罷真係唔洗打機啦

xbox

用開唔罷

美心同吉野家都出左新野喎
咁我食埋今次先再罷食啦

Steam? GoG?

任豚係港豬嚟
成日諗住幫襯狗源
ps玩家無佢哋咁豬

真

唔知mh，re啲post有冇呢

索尼.jpg

真 好多獨佔

MS sony 老任全奶共
我都係玩atari算
大把獨佔game
仲有千萬電影IP改編嘅ET

呢啲認真post又冇人推，香港已死

講sony壞話唔會有人睇架

講撚到任地獄 M$又唔奶咁
屌算撚數啦, 唔會有大集團因為香港而走去得失中國

臭蟲論

True 大家罷乜罷乜其實冇用
都係唔好同中共作對啦

人地係支那賣幾日分分鐘多過香港一年
罷黎都哂鳩氣，要罷就要推到全世界一齊罷
香港罷黎只有自己不便對佢零影響
做到佢入左支那市場都cover唔到全世界條數先有用
講真機就冇可能唔打,ps係焗住要食
但影音果d就大把選擇可以唔用佢

xbox pc同switch全部都唔係遊戲機，一定要食ps

咁以後made in china都可以安心用啦，反正靠香港人罷都冇用

又搬其他廠黎擋

一係就瀨落任豚度

擺用不嬲都係一種表態嘅方法, 市面上咁多其他選擇, 你呢d 咪又係貪方便嘅籍口, 跪低就跪低啦, 唔洗咁多理論

證明你根本唔撚係打開機既
先唔講獨佔
同一隻game全世界都玩ps版你玩其他版本鬼有人同你玩
佢敢得罪你代表你係wfc
我地要做既係令佢冇得唔理我地
靜係罷買係冇用，要搞到全世界同我地同仇敵慨
一齊罷先有用，全世界都買靜係叫香港人唔買係哂鳩氣
只有自己不便對件事零作用
所以先有國際戰線出現
之前暴風搞到全世界都刪game股價都趺
唔係單靠香港人自己罷

仲有，你叫全世界人同你罷ps5係冇撚可能嫁
叫人罷左影音先係容易好撚多嫁

4月忍痛賣晒，自己個心頂撚住，覺得沒乜可以做到，呢個算係基本。還有啲大陸廠鏡頭都賣晒

我唔係打開機
笑左笑埋右

得 TLOU係值自出ps5 點知都收皮, ps開始冇獨佔， ps5擺買得

Lgbt大作

加埋好支持紅色遊戲代理（game one,c soft,game cyber)

sony就算唔奶共 剩係靠攏LGBT同女權都已經係死罪

藍店呢？

連登仔連PS4 PS4都禁埋

就黎可以做和尚抗爭

DOA沙排開始冇左乳搖, 5仲要多左布
閃乳淫樂都分分鐘都因為咁冇新作(不過本身高木都走左, 騰訊入股都唔會玩)

走喇師兄

頭幾位 起底 就知反索狗 post

任豚紅衛兵 撚唔過

係 樓主講啲嘢假嘅
任豚又屈

任小粉紅

幾時罷玩LOL

吓 個post有咩問題

佢講緊中文版個聲明cut左一句

好肉酸呀

又黎
明知理虧就先屈你任豚=紅衛兵甚至穆斯林
D招式黎黎去去都係咁

我唔用電了🖐👆

電力香港自己發都唔知
巴打讀返小學好

港燈 中電奶共🤙🏻🤙🏻🖐👍

M記係焗住要食
元氣係焗住要食

咩叫焗住，喺監獄果班手足有無得打PS4?

你攞必需品同娛樂用品去比?

pish

利用萬能key: 兄弟爬山 各有各做 我要繼續用 你唔好分化啦

好想睇下如果MS 任記 Steam都奶共
連登仔會點

會無事發生, 因為索尼舐到咁都可以扮睇唔倒, 仲要幫佢講說話

講話Ps5 $8000蚊都買可以打幾年好低嗰d, 同08年我係中國人呀嗰d人一樣咁肉酸, 肉酸唔緊要, 肯認就得, 唔好瀨又話無選擇又話人任豚

MS 任記之前已經比部份人大大聲屌啦
經營策略問題定奶共問題都有
係SONY奶嗰陣就個個睇唔到姐

肯大聲講「係呀SONY就算撐國安法撐警我都會撐到底」既我咪唔狙擊囉
由頭到尾都係睇唔起嗰D
對住老任MS其他三廠有問題時就聲大大話唔玩唔買
到SONY有問題就扮睇唔到仲要搬其他廠黎做擋箭牌既冚家剷

推下先

Sony無人理,老任上熱門
遊戲台大佬係咪換咗人

遊戲台已死

佢地會屌你依家大是大非仲玩私怨

push

是但啦
啲人屌完轉個頭咪又係照買

打機緊要 轉頭屈埋隔離奶共
咁咪冇人出聲囉

索狗不嬲低等人種

點睇

睇下佢會唔會縮

上次夠話動森文宣會縮啦
縮左未?

老任咁勇架咩？

唔勇 全靠同行襯托

經典野 任天堂64 有咩問題

關我撚事

任記

推

係咪可以正式宣佈連登仔放棄抗爭了?

不嬲打機都緊要過抗爭㗎啦

冇買開 冇罷既問題

An機都奶共 用華為好過

Sony奶共嘅源頭係由香港新力改名成索尼拼合為中國版圖一部分開始

乜咁折墮要搵支那01幫手洗白話自己反霸權
+2gc索尼我知錯了

支那01

Sony has told PlayStation 4 game developers that any new titles submitted for certification must also be compatible with PlayStation 5, beginning 13th July.

講到Sony咁撚正義反霸權
但依家又逼D廠出GAME一定要比埋PS5
咪又係第2個霸權
要D細廠即刻改變開發環境黎就你睇怕黎緊又有唔知幾多Studio要比人收購/收皮

反美霸權
拿其他國家你地唔準撤資

嘩寫到咁真係居心叵測

90年代老任專橫係事實
但到今日仲要拎呢條事黎J SONY有幾正義

冇人買的asus

你係用3310先算啦 傻鳩

收皮啦
以為改個名就反支那
返去奶啦你